畀mk恰緊 你問我答

邊個 響佢朵 我叫我啲𡃁同佢傾吓

冇份

worth

企典恰鳩梨呀？

畀佢地圍緊

著左囉

廢

真毒

衝出嚟

邊個

威 有MK Fd子

你

好多人恰我

食放題定下驚先

請繼續吹

走喇你

得我真毒

喊緊了

join